E組 哥斯達黎加 對 塞爾維亞

樓豬反馬迪

馬迪好波

有無出場陣容

麻友

SMS踢埋呢幾場跟埋馬迪返黎啦

塞 個後防都唔差

奧維度好撚無運

有無英文陣容，唔識睇中文

如果呢3場可以有一場落場當圓夢

E雲

Gamboa

馬b

100m你比牙？

G

入球大

有矛lin牙

馬迪

塞爾維亞好似勁D

唔敢睇小哥斯達黎加 上屆分組賽首名

哥斯達黎加個龍打皇馬咁勁嫁

上屆世界杯打起左佢

關咩事 本身係利雲特果時已經好撚勁

又有何輝

沙域

對攻比賽爭出線

有冇人有link睇直播？唔該

好撚黑d球証

米祖域

好多空位

開波

唔係世界盃皇點會買個利耐特龍

拜仁雷斯

哥斯達黎加2:1 塞爾維亞
忘記唔到上屆分組KO英格蘭意大利烏拉圭 然後入埋8強

放題

NOW個通行證點樣用電腦睇

成隊SERBIA 冇個人唱歌岩音

Viutv無？

等睇伊雲俾人放狗

哥贏2:1

唔該晒

無祖奧甘寶點搞

哥斯黑馬黎嫁, 你上屆有冇睇

呢組都幾惡踢

實力跌左好多啦
係睇拿華斯頂唔頂得住

serbia 囡囡

yes 同四年前唔同
但兩隊戰意好似唔錯

支持塞爾維亞

俄羅斯國旗黎

我迪

哥斯2:1塞爾 跟我實冇死, 尋日我都估中克羅2:0尼日

塞爾維亞有冇明星球員？

一開波就咁多chance

serbia 後防太老
要有作為都要睇SMS
但SMS都係得4cap

場波幾快

雲祖柏 ~~~~

有啲丹麥 秘魯feel

有無手足一齊支持我

SMS啦 keyplayer

伊雲

ONLY ONE？女

哥快到個進攻
左哥拉右伊雲點頂

啲進攻都好快

同我睇波就話你知
屌你 男人扮女人

希望luka jovic 有機會出下場

塞狗門將好似2010年果屆已經係佢

Ivanovic, Matic, Mitrovic, Tadic, Milivojevic

是咁推鳩人

曼聯名宿馬迪

哥斯達黎加係白衫定紅衫

支持

國家龍無咩特別事都唔會成日轉

紅

塞狗06, 10都吹到黑馬但都包尾出局

米連高域沙域。

雲祖拍有冇上陣

邊隊勁d?

牌面塞爾維亞

尼日利亞最勁

唔見JAMES?

06最強防線

哥倫比亞啊on9

祝你平安

邊撚個james

肯定係洛迪古斯

sop://

voov終於比人搞死左

個球場好靚

冇阿狗joel campbell?

巴爾幹球隊永遠唔好太高估，次次都雷聲大雨點小

馬連高域沙域

岩岩係高空影落去個下

ME勁撚到

見唔到後面

讓到後面果個重好

當now弱智 場場都share唔死就假

有冇手機link

好on9，幫人解圍

空哂頂到咁

啲防守有啲問題喎

頂左咩出黎

冇人守頂飛機

邊隊？

想買哥

係

龍都唔中

seb？

頂到咁

成日求link，你班友仔整死咗幾多個台

CRC

塞爾維亞d踢法幾粗支大葉

本身個波高好難頂

好似幾勁

拿華斯

後防好撚慢

好睇過阿根廷

塞軍組織得好好

話咗ME有料

塞爾維亞班友未食飯

navas

白衫20號

塞開始黎料

冰島死守根本唔好睇

哥斯達黎加有FORM過塞爾維亞喎

你幾時見過馬迪同伊雲奴域踢技術型？

on9

可惜, 呢場好好睇, 快上快落
但又無直播

塞攻強過守太多

大泥膠咁龜成個後場中路都紅衫

拿華斯 s塞爾維亞

琴日丹麥個場又係咁
最後咪又係丹麥嬴

SMS好勁

Vs

伊雲仲有料

係唔怯場

Sms唔知走去邊

幾時頂入拿華斯？

20 serbia

哥斯達黎加d人同件衫好似智利

入波未啊

馬迪未訓醒呀？

賽d人好高大

半細

塞爾維亞D人明顯比其他白人更高大，班友食咩大，
個個又高又實淨。

塞開始入局

好狼

琴晚冰島🇮🇸嗰班都係

塞爾維亞打法一向係硬淨

咁撚樣剷鳩人

我買左塞入波先

塞爾維亞架構幾好
但人年紀真係偏大

方柏翹條撚樣講d嘢好撚廢

vidic第1場停賽之後傷左 一場都踢唔到

塞兩閘係咁上前,下半場又要放題了

塞班賤精高大但係D高波無咩優勢

同路

想好同個肥妹仔做愛

塞爾維亞人妻好治癒

但佢好撚廢
去過韋根做3號龍

點解賤精？

馬迪發撚完夢未丫

留明0：0

睇個勢好易收錢

你見仲用緊伊雲打正選就知無人

FBI IS WATCHING YOU

好大力

仲有oviedo又唔出

拜仁雷斯打葡超真係浪費

條友12碼射上天

21號係馬迪？

完全唔知仲有佢

塞族班友本身歷史上就係仆街黎

米洛舍維奇

屌 唔知

射到咁

有波入未

Chi 落黎

保蛇開post講下塞族啲歷史啦

Omg

如果回返比後少少條友應該好d

但配搭唔錯 左右閘有經驗但慢
拿積 泰迪內切 SMS10號位
防中馬迪milivojevic 前面傳統9號mitrovic
仲可以玩高度足球

拿華斯救全家

Offside

好彩越左位

痴得好靚

哥斯逹黎加 唔撚識進攻

keyword

控得唔錯
射得咁差

單刀炒

睇到眼瞓

蝗螞仲有咩講

泰迪有冇出

隊波只係識打反擊

單刀送比龍門

右翼

米連高域沙域好撚勁
白人版普巴

垃圾西波
等睇韓狗ikea仲好

Tadic好勁

100m

塞佬幾好戲

條友最技術型

原來係聽日

真係同普巴差唔多價
90m磅

成隊哥斯達黎加我淨係識拿華斯同Bryan Ruiz

反而塞爾維亞有大半隊都識

有d悶=.=

貴過普巴

應間係
德國 墨西哥
巴西 瑞士

塞軍上力

上呀

塞爾維亞好撚廢 人腳勁咁多都唔識攻

暫時見佢幾下上腳好似有腦過條nigga

諗起塞呢兩閘打巴西

盧卡袓歷無出

養生足球

泰迪下下要cup返左腳 點解唔踢左邊

呢場無人睇

好似勁過普巴

勁過普巴啦
普巴無腦nigga黎咋

Youtuba 只係運氣boy

條友仔喺拉素打起咗，而加唔平

agree 不過應該唔會好似今日咁上
依加serbia 打到3-4-2-1

willian狂食放題

srbija中場幾勁

好多埋門，但射唔入

佢果邊唔係neymer?

俾人捉哂路

輪流食

有無人數到有幾球角球

又係悶波

角球大

2:2

咁都算悶波
起碼塞有攻勢先

塞爾維亞教練好基, 拍個球員羅友

泰迪死左腳

好痛

睇馬迪

屌 入未呀

0:0

哥斯達黎加D攻勢入肉好多

ivan

好撚悶 塞爾維亞妹波

葉鴻輝把死人聲真係

要過億

伊雲大屎忽

又和

話悶果堆係咪00後臨時球迷黎

傻鳩衝埋去撞鳩人

一齊傷

半和基本

買左無入球
等收錢
攻勢都係幻覺

打唔到快個節奏
幾個都過30

買半和好似送錢咁易

塞爾維亞 係咪無踢過曼聯嗰個托錫

暴力足球

讓半一

又得返

有踢

San José, June 17 (elmundo.cr) - National technician Óscar Ramírez, decided to make a variant in his initial training with respect to what he has been using previously. He will leave in the bench of substitutes to the left side Bryan Oviedo to introduce Francisco Calvo into his formation. The reasons are simple. Ramirez is very concerned about the aerial game of Serbia, and has decided to reinforce that aspect with Calvo, both defensive and offensive, leaving behind the arrival that Oviedo could give him by the left wing and reinforcing the defense.

個表情 > > > >

tadic 鳩妹 》 斬中 無限 loop

下場德國試下咁買

咪出聲啦 唔想轉頭又死

哥斯達黎加D波好爽好快

今屆幾場都半和

基友

哇你好靚女

塞爾維亞個龍好撚得閑

哥斯逹黎加點解會入到32強

積sir 溝完女未

哥斯達黎加同上屆差唔多 都係硬碰硬 分分鐘又比佢撞到入8

德國又和 等睇。。。。。

好恐怖

有冇啱啱個小妹妹張圖

塞爾維亞啲死球冇咩威脅

圖呢屌你

哥達唔攻唔迫
最賤格打法

中北美洲隊隊都廢

入

重0.000000

好得意

破蛋了

曾偉忠：你好靚女

積sir 因咩事咁high

個bb得意到

阿妹

咁多高佬都無優勢

北美出線唔難
係美國柒啫

嘩~~你好靚女~~

蘿莉

又角球

放題今場好似幾好

對眼發光

我唔講大把人都會大方SHARE

塞以維亞win, $500

怪叔叔

好！

角大又贏

有冇人cap咗圖

正呀，笑得好奸

fbi

恐怖洋娃娃

冇越

Waa diu

倒鈎

上半場就完啦

VAR應該睇到

真係好撚勁

米連高域沙域 靚倒掛

射得幾靚

sms

條友真係好撚勁

e家有得睇返真係幾好

點解皇狗年年都想買龍

拿華斯打哂

入左？

塞爾維亞頂唔頂到上半

倒掛

慢咗30s

好似香港喲樓咁

唔似越

下 平行時空？

嘩屌倒掛

名氣問題
根本多撚餘

學人倒掛

屌你nigga真係on99

米連高域沙域

搞到無得睇pulisic

好可愛

最強之人 已在陣中

今埸打得好好 好搶眼

皇仲買唔買ddg

Navas真係勁

唯一無世界級嘅位掛

球倒掛

好似買撚左巴西龍啦

樣子問題 賣唔得多波衫

冰島龍>>>ddg

伊雲奴域要打patpat先得

今屆判罰鬆到咁 都唔知會唔會有紅牌出現

咩料呀 何輝

全和 無入球
唔好咁多希望

d出波

好彩有打底姐

黑底橫

除褲...

積sir:打Pat pat

班友開始9up mode

打唔打底打 笑死

連viutv D 評述都咁基

放題啲45度傳中好有親切感

Now班旁述真係好撚多廢話

冇十二碼好難入

9981斬出界

屌

點解著黑底啊

哥斯達黎加前場D截波好準下

笑撚死

怨婦利諗諗佢

出身問題 巴西 西班牙就話世界級

係人都知佩狗係想組隊全歐洲白人隊出黎

呢場好悶

上半場就咁啦

出身低就唔係世界級

招積同中國香港輝

褲都甩埋

何輝，丹尼爾講德國，等下啦

何輝係咪係大陸派膠無人明
屈住屈住今次一次過派

伊雲奴域真係回哂塘

sms實係好好j

拿華斯都唔叫世界級

個個咸爺C朗咁型

半和就o黎成為世界盃永恆不變定律

鳩猴忠：哇小妹妹你好靚女

30幾歲算係咁啦

佩狗係咁上下

好有gay情

唔係又冇波入啊

卡斯米路

球倒掛 比ddg可能擋左入網

諗緊睇唔睇埋下半場

好撚悶

德國都半和

其實邊個係sms

無波入就悶

長追細

又半和

岩岩先洗左一億買兩個巴西力架

呢個嘈左好耐先肯用

講完即刻deadair左

ljajic好靜下wor

都唔攻左邊

試下kostic同zikovic 啦

大家食左晚飯未

睇到係搣

現場個個爭住打俾FBI

F B I is watching for you

華拉尼 馬些路

斬

itv果個nigga係邊個 ?

摩迪入未？

講波條女問咩名

條女係唔係講射尿既次數？

師兄係咪睇錯比賽

琴日入左

Evra

岩岩我都聽到

岩岩係咪話唔收錢都想回家踢曼

屌你 衛訊究竟邊到搵個咁似美斯既人?

會唔會0:0完場

認真 我都唔想拿華斯走
但死佩狗成日想買其他龍
歐聯靠佢先入到決賽
希望世界盃後搵人再整壞fax機

for你老母閪咩

佢不嬲都係真曼黎

成日做啲多鳩餘嘢
拿華斯除咗樣衰
根本無明顯弱點

其實頭兩場仲悶

其實佢唔樣衰,仲算係幾好樣

呢場好好睇

幾時再上running man

唔知今場會唔會又有12碼

咁撚快開波嘅

咪係 佢守12碼我都好放心

紐卡素個前鋒渣ga

唔係想買其他龍
只係想要迪基亞姐
始終係土炮又靚仔

個陣講到已經準備飛去曼市

而家傳緊出價60m買alisson喎

求LIN

自己上reddit 搵

借埋去富咸

做乜鳩有支那旗

睇完世界杯應該唔會再考慮買

見到中國國旗..

咁都唔入

真係垃圾黎

Navas cls

又出個剛龍.....

Costa Rica一貫戰術 「入到你贏」

屌你 英冠仔 單刀都唔入

JJ插冰求LIN
好人一世平安

我都入啦

屌你老母

mitrovic

呢個1 on 1

拿華斯痴線架

拿華斯原來都識平安鐘

勁過ddg
同冰島並列鋼門

燙地波 ON9

同琴晚秘魯一樣，射極都唔入

自己搵好冇...

Navas

有火花 招積 唔好老脾
何輝岩岩叫積sir 唔接

輝哥，輝sir，輝仔

肥賓重想等世界杯之後大米叫價高D

射地波

拿華斯朋友隊

19曾偉忠小氣到

想睇搵下就有啦

Tadic

係 不嬲話佢垃圾黎 扮謙

比完一次你都唔識用我都幫你唔到

有無巴打用youku

costa rica都幾矛

All In 時刻

何輝同招積唔啱？

招積扮大佬

死廢老

上半場講打底何輝串咗佢兩撚，而家即刻搞埋d 小動作，女人咩佢老母

小氣狗

買咗塞爾維亞。
快啲入啦

成班最垃圾係佢

多攻勢但兩邊把握能力都唔好

換撚走放題啦

mitrovic除左攞牌之外仲有咩用

塞仔後生個代average 193以上

有名你叫 冷招積
平時 now 啲波講 場場 講到一樣

用jovic啦屌

何輝係咩台

有冇link

靚

高拉洛夫

kolarov

叫左你地

wow

塞爾維亞加油

靚波
琴日美欺個位

哥斯達好撚茅

今屆咁多人入罰球

1:0

高拉

哇靚到

Cls

serbia1:0

靚到

goalllllll

yes!!!

新波好易入罰球

高拉勁到

靚波

咁靚

高拉靚到

小花

88 拿華斯

高拉cls

靚波！

世界波

掂柱入

靚罰

拿華斯撲盡都無用

係咪串鳩我小花

塞爾維亞美斯

人牆兩個頭中間過

好撚靚
Navas 飛到盡都掂唔到

久違了的高拉罰球

暫時最難罰球

高拉都勁過小花

拿華斯已經飛得好快好盡

左腳王

超靚

Goal

靚
值得入

丙朗靚d

屈機

Costa Rican dickhead生性d入返球好嗎

皇馬

個波真係好撚飄

喺鏝臨走唔係回左塘咩

今屆啲罰球幾高質

黃金左腳

刷柱入 同阿朗個球有得揮

其實葉鴻輝把聲幾好聽

睇個勢似塞爾維亞入多球多啲

唔怪個龍門
又快又靚
無得救

罰球冇

呢球難好多

可惜1999

今場算係今屆為止2邊都踢得好好

靚好多

Costa好撚茅

誇張到

速度同防守回左
但遠射罰球一向勁

呢場都好睇過尋日法國

講靚拿祖個球世界級

認同

同埋講野太細聲

呀朗個球 路程短但墜得快 其實好難射

navas反應好快啦已經

兩條柱中曬入

左腳射右邊易過右腳射

諗起班小花迷屌碧基唔伸長個頭擋住阿朗個罰球

好撚靚

點解可以咁靚

典型毒撚 mode

中兩柱遠射

拿祖嗰球佢自己都未必預計到會入

今場哥斯達黎加唔算好大壓力比到佢姐
打巴西對住尼馬塞爾維亞對閘應該等食塵

呢球遠好多

係呀，咁易阿球王就入到啦
幾球阿球王都入唔到

點解角球個下攬住人都唔吹

留名睇鄭兆聰後備入替

新波好輕？

起得腳都博會入,只係應該連佢都無諗過會入得咁靚

咀完未

12碼唔計啦

Kolarov啲罰球真係勁，以前都入唔少

美斯都係罰球
不過係地底罰球

諗起之前有條傻鳩

好似得美斯一個射極都唔過人牆

上屆都仲識炒飛機
今屆連炒都炒唔起

諗起米赫洛域D罰球

佢啲罰球係罰人牆

積sir今日好搶口

大胃silver
爹lee丫lee

射龜

米赫d curve

咁會唔會好啲呀
咁就無交嗌

打靶式

好似網球王子咁

好似小花迷咁屌晒班人牆，點解唔識好似彈弓咁伸長個頭擋住個波

上屆對尼日利亞都入左球罰球

哥斯D慢攻笑死

神級

佢地岩岩講唔知邊個D 身價都好撚ON9

射暈你幾件，等你打少個

積sir燥底
但有火花 球迷有福 花生

花迷連球會隊友影帝都照屌

原來祖爾甘寶仲係阿狗人黎

哥斯達黎加係要上腳。但又慢九拍

成班唔知點比波好

比多粒就爽

冇人走位

對面落後都唔急嘅

無咩板斧

個7號入黎之後獨食到 又唔撚係勁

屌唔出奧維度出條老野做乜

控得咁差

老野 出oviedo爆下好過

阿狗話佢好勁

勁過大麻b

peru > costa rica

金寶真係慢

傷到無哂態
上屆踢得2場正選6後備 。。

跑得咁慢

無oviedo

可能追得和呢

過得靚

咁都比人食返個身位

Nigga都咁慢

仆街，頭先個罰球好似玩fifa撳唔切掣咁

7號幾時死?

教練踢空氣

頂個個都跑得咁慢既

個7號死撚左佢啦 又獨食又自己扭 波都比人偷埋

哥斯達黎加好矛

拿華斯朋友隊攻條撚咩

利申買左下盤

招績好撚煩 完全冇幽默感

delay 20s

屌你飛機

咁樣重播佢失誤

踢唔中個波

仲要重播

拿華斯勁到

交好過啦

馬會啲熱盤 有78成中

啱啱好掂到少少

係咪俾何輝係咁針?

場波其實幾好睇 好睇過琴時丹麥個場

差啲輸多球

又係個仆街七號

場波好睇真係全靠塞爾維亞

廢老唔話得

拿華斯勁

係 一黎塞爾領先都唔拉慢踢
二黎哥斯達黎加都踢得唔差

拿華斯掂唔到入硬

金寶廢到

換盧卡袓歷試下啦 喺法蘭克福幾勁

er。。我冇踢到世界盃

三黎拿華斯連番表演

拿華斯好撚勁

2 邊都踢得唔錯，好睇過尋日法國

足金9候今日好煩

屌 法國唔好撚提啦
個場簡直係平時捱夜睇閪波啲波黎

SMS冇哂氣

太唔撞得

金寶is rubbish

Navas根本就係勁，亦唔算樣衰，係差少少高度同無咩星味啫

好撚大支支那旗

走啦mitrovic

法國應該係咁多場入面最鳩果場

做乜鳩

真係有撚野

Campbell 好好波 但甩波好慢

甘堡廢撚到 過完條友仲要cup番大位比人搶埋 笑死

屌你老母大陸閪

係咪笑鳩中國

見到支那旗

攻上去輸多粒啦

痴撚線

d死大陸喱好撚乞人憎

仲要係正中間

失禮人

一帶一路

邊個柒頭係到揮蝗國旗

中國去左邊？

美欺唔係浪得虛名

支那人真係好唔知醜
場波關你閪事咩

我地雲爺爺從不做錯誤既決定

果然係贏國

關你中國x事咩

係蝗打得咁好。主席仲成日撚鳩佢。好慘

中國旗做乜9

fing乜撚嘢支那旗呀

全場得一枝旗FING嚟FING去
就係支那旗

垃圾得制

蝗丫嘛

真係好撚柒

支那旗在世界杯賽場飄揚

無份踢入黎fing旗當參加左

啲大陸西搖支旗做乜鳩呀

真係咩 睇過琴日冰島 呢場真係麻麻地喎

贏國

完全唔關事 揮支那旗 柒到甩碌

係揮就揮

比人收左支

擺啲廣告係度當參加咗

企開d啦屌你老母

比人趕 ？

揮中國旗果條友好似比人請走咗

大把都是紅色波衫
不用分那麼細

on99咁

抵死

一陣走俾人打

我仲諗緊我有無睇錯場
之前有cap圖前幾場都好似有

兩隊波唔關你事 個場又唔關你事 fing支垃圾旗做乜鳩

支支那旗做乜春

笑咗

尋日法國閪到呢

支那或成最大贏家

肯出南美聰咩

保贊呢

抵死啦

真？

邊個

然後係微博屌鳩d俄佬

7號個種廢 換出黎倒米

個7號

鄭兆聰

入藉左印尼

條支那人好似俾人趕走左?

雙方互有進攻嘅波好睇啲
同埋節奏又唔慢 好少回傳

哥斯達黎加都幾廢

番歸啦，支那

全盛時期ricky真係屌打今場哥斯達黎加班友

中國𣄃唔見左

佢咁fing法後面D人點睇波 唔開鳩佢波咪比面佢

尋晚放棄咗克羅地亞

支那國抵制俄羅斯/世界杯吧

傳比龍門

9號又。。。

個9號好撚垃圾

唔射係咪on9

今屆暫時未有0:0
諗住魔對伊會00，臨完場都有球睇下

射啦on9

乜都踢唔中

紐記前鋒

On9仔

Mitrovic我屌你老母呀

球證: 無12碼，起身起身

今屆好多9號廢鋒

又係咁

射啦屌

mitrovic廢撚到

不思進取

頭先嗰球係咪on9
點解咁都仆街
係咪收咗錢

幾多球單刀

12碼啦屌

屌你

唔怪得肥賓唔要佢

黑哨

塞個9號好on9

連續on9兩下

肥賓應該就快中風

9號真係好撚廢

插水式烏龍波

兩個前鋒都係慢到

自己仆街

大米剩係識係英冠踢波

幾個機會喇喎

9號咁都唔射，on99

條友自己廢咁都射唔到，想博12碼

米祖域真係英冠料

垃圾

米特努域有冇咁撚廢呀

死on9大把時間射唔起腳就去挨埋去搏單刀

有單刀唔射 搏十二碼

9號 ON9

仲想轉身 大牛龜

跌乜春

好懶呀踢到

走啦仆街

SMS好撚勁

佢今場d搶點hold波好好 係d射門

換嘅球員
有啲似b朗

0:1波膽confirmed

躝啦垃圾

晒左米連高域沙域個助攻

Mitrovic好撚廢

你老味肯換jovic未

全能到仆街

依家先換走

伊雲奴域係咪學法比植咗髮

哈哈俾人換咗9號

躝啦屌你老母

肥賓唔要佢既原因都係因為佢埋門果腳太西

不過佢對上場友誼賽入咗球靚波

單刀唔入換得

9號

呢場一個post都爆唔到

米連高域沙域個身型
仲要技術
成日COOL到波
真係有腦既普巴

條支那人仲同D保安嘈緊

頂得又樓得
係間唔中交失d easy pass

即係點？

琴晚丹麥都係僅僅最後先爆post

我條0:2

你係現場

仲見到支中國旗

睇過琴日冰島
呢場真係滴哂汗
兩隊都腳震震咁

早場黎講呢場最好睇

唔係美斯cr7唔撚識喇
成班忽然球迷

好彩唔係迪基亞

枉SMS畀得咁靚，Mitrovic廢到...

兩隊都唔係大牌

雖然兩隊實力都唔錯

不過不失啦

尋晚尼日尼亞爆唔爆到？
頂唔順訓咗

哥斯達黎加 完全唔似落後咁

我支旗好貴架

叫俄佬打鳩佢地

首先唔會妹波

頂波好過普巴啦

睇呢場為左睇米連高域沙域

但係紐記好似冇前鋒好過佢 Joselu gayle
反而覺得佢好似冇之前咁火爆

依場戲碼咁樣，平時睇開個啲都唔係個個睇啦

原來得4 caps
但一d都唔怯場

放冷箭

傳到咁。。。。。。。。。。。。。。

屎到無倫
2和B都換走埋

見到以班人真係笑而不語

成日都踢出界
係就係互攻呀
但係為攻而攻呢

防守 無
攻 又唔型
臨入波 又仆街

咁做乜撚嘢

真心OK勁, 拉素死攬高價先賣

嚇左下

打交

做乜撚野...

11號條友...

第一場都大把人睇

魔性

Magic

打教練

塞爾維亞班撚樣真係狗黎

打架打架

哥斯啲前鋒

拖時間神技

東歐佬好撚低等

有冇紅牌

肯交波入左啦

魔性澎湃

屌 傳啦

第一場又有viu tv點同

on9 3打1都唔入

咁都打到架

做乜撚野呀

都係差唔多屎
最緊要係佢身價最高人工最貴
肥賓好想係佢身上面套現搵錢買人

傳啦，廢柴
仲射....

魔性

馬迪打交

隻抽

睇緊電視？

哩個反擊做乜撚野

你一出世就識睇波 唔係追住啲球星黎睇?

應該比黃牌

Matic

打架

傻閪

都係無牌

開拖

crc成場只係輸一球世界波都算係咁

題外話
costa rica唔少人有支那血統

做咩啫講中你嬲鳩呀

VAR

Navas攻埋啦

突然好亂

笑左，拎住個波，唔比人快速反擊

個反擊真係好ON9

馬迪魔性澎湃

馬迪咁心急搶波做乜

Check 乜鳩

VAR黎 多餘

屌你唔講我以為塞輸緊一粒
matic

VAR睇片，係紅牌定告鳩佢

俾第二個龍分分鐘輸緊兩三粒

果條強國人比人捉完仲係到fing,fing完又比人捉

魔性澎湃 爽牙

獌狗血統

呀
Offside

馬迪癲左

踢到打交 痴撚線

7號真係廢嘅

富咸有冇諗住買斷佢?話哂幫左佢地咁多

完

低等民族

個助教做咩唔比個波人

射到人喎

西波又係

仲有5分鐘，睇黎要搵人開定(2)，打交用

咁都唔中龍

搞咩

以為佢輸緊波

offside仲要炒

唔睇比數以為佢輸緊

又睇？